底褲邊個牌子好?

利申：我係男

唔著

U記

Uniqlo

警務人員子女關注組

peach john

U記同GU d底褲有冇d咩分別

GU質地麻麻

Byford

有銅線果隻最正, 不過成日俾d 6uo當口罩戴

CR7

Cumask

Muji

T8

CK四角褲最正

街市

ck著左五六年都冇穿冇爛

好粗橡筋嗰啲？

電力牌

女裝

著開Victoria secret

邊度有？How much?

400幾一條

Uniqlo airsim

馬莎唔係MIC

邊度有？幾錢？

而家做緊特價$59條,快乾通爽

喺CK返緊pt果陣用員工價買咗差唔多10條

無圖

請問幾錢？

CK

底褲半年就要換

Bossini

IKEA餐巾。

Super me

乜嘢嚟

咁一定好舒服

SAXX

一係muji一係uniqlo

銅芯

toot
GX3

著過呢款棉質貼身 其他牌子真係差好遠 ck都幾好
不過鬆身啲boxer 就咩牌子都差唔多 H&M 同無印都唔錯

不過好似冇三角褲

佐丹奴

ck black low rise trunk silky microfiber 依隻仲有冇得買

著過都OK

同志識貨

最緊要盡可能 ABC

anywhere but China

對呢個牌子冇乜信心

Hollister 經典款幾好著，啲料靚過u記，特價果陣幾抵

你地鍾意孖煙囪定三角?

點解

世界級

一定唔平

唔會太貴，之前係日本買過一包四條，都係300-400港幣

Muji有冇三角款

唔著真係好撚爽

Calvin Klein

男人老狗學人著底褲

尼龍混紡會唔會好焗

之前都有著過

Underarmour

搭單問
CK依家好興女裝底
有冇絲打著開
想買了
平時著lace 個啲唔係好舒服
一般平野又洗洗下起毛粒

Lululemon

Marked thanks sis

街市阿姐同CK一樣都係CHINA野 我著開阿姐 半年先換一次

認真講
Underarmour

我睇緊男裝定女裝底褲post 睇睇下男裝拉到最尾變咗女裝嘅

其實好唔好著

amazon 買hanes, 平

68

屌想知+1 而家啲底褲著一排就穿

Aussiebum

Ascot Chang 嘅恤衫料boxer

decathlon

咁多牌子介紹， 有冇爸打放條2手平平地黎試下

利申 非基， 一定唔會買黎聞

Cls底褲二手

U記 Airsm 底衫底褲都

雞仔嘜
真心好著著開好滑個隻
夏天一流

三角

即係想買嚟聞啦？

最平試過幾錢一條底褲？

chickeeduck

Levi’s

How much

無著好耐

真係想平平地試幾個牌子

爸打放唔放

正
唯一唔好係易跌褲

冇最好
但有最唔好 polo Levi’s ck Paul Smith chocolate
全部中間位 著幾下就穿

而家著緊under armour 叫做都仲keep 到係條底褲

How much?

Uniqlo Airsim
Body Wild
Adidas

唔靚